諗到點折機場公關災難

旅客冇得返屋企同自己國家一日
會嬲會有情緒係好正常

但香港人唔爭取 我地就以後都冇左自己嘅家
所以請旅客都包容我地為自己屋企做嘅行動

我覺得可以用以上論點同旅客解釋 爭取同理心

放工機場見

各有各做
不分化 不割席

818都要見

要解釋 唔係要道歉

唔好比機場就咁完

開左個好頭 唔好爛尾

推

唔使太擔心，搭飛機唔係得香港機埸一條路

澳門/深圳都有國際機埸，如果有急事要走，航空公司會安排佢地係第D機埸上機